有無男仔啱用既去黑頭產品

個鼻有啲黑頭 鼻翼啲毛孔又大大地
有無啲有效去黑頭收毛孔既男性產品推介

去比人吸黑頭啦直接2～300蚊咩都搞晒

lm

好驚果啲美容公司有騙局
同埋男仔上去好似好怪

Mdoc

做過 完全冇用 毛孔冇細過

我啲精
用個龜頭磨你個鼻磨到出精
直接熱膚
乾左可以成塊meat落黎

有冇片 想知效果

啱啱望左個網
佢係噴完支野再貼黑頭貼去搞
但係痴完之後啲毛孔會唔會愈整愈大？

油白個鼻

要收毛孔

試做價388
另送特別服務

特别服務係咩

我都係去屋企商場架咋 ，熱氣然後用管吸晒d 野出黎，好爽

Keep得一兩日 治標唔治本

其實就唔使分男女嘅，同埋清黑頭最佳嘅方法就係要潔淨佢，我以前都大把黑頭，成日畀人笑，依家去咗d黑頭化妝效果都會好好多！

我曾經用過好多去黑頭產品，黑頭貼就一定冇用過，因為見證住其他人用過後d黑頭生出嚟係會一支支豎起哂，fancl標榜溶解黑頭隻嘢我都好勤力咁用過，結果係零功效，磨沙膏我亦用過，亦唔見有咩顯著嘅效果

最後心灰意冷用鹽嚟洗面，仲要係食用幼鹽，唔係咩懶矜貴嘅洗面鹽，加少少水溶咗去，溶哂做鹽水嘅就用嚟洗冇咩黑頭嘅位，未溶哂仲有d鹽粒嘅就用嚟磨有黑頭嘅位置

通常我就日日都用呢個洗面方法嘅，除非夜晚卸妝就要用卸妝油，同埋天氣太乾燥時我都唔會堅持用鹽洗面，會轉用普通洗面泡泡，唔通我唔用幾日鹽d黑頭又會即刻狂生咩，保持乾淨先係皇道！

當然到冇咩黑頭個時就唔好繼續起勢用鹽磨啦，廢事傷害到d皮膚，一星期磨幾次保持乾淨就ok！

下半身排毒服務

其實重點係要令個鼻唔出油
個鼻出油係因為體質差
不過唔信中醫就無辦法

我用開rx comedone formula
暗粒都去到
但如果係千年黑頭 深到好入嘅話 就一定要搵美容院針清 自己清會毛孔粗大

岩岩去屈人寺 個staff過話vitalab好用 齋搽第2日啲黑頭就會自己走出黎 都唔知係唔係真

有無人有多啲推介